左道塔羅占卜

由於漢堡塔羅實在令太多人誤會我用漢堡包占卜，所以改個名先

最近唔忙
以前占過一次果d可以再占一次

規矩：

想認真占/仔細占/瘋狂發問/主要問題/追問可以考慮下課金
xx運會點，幾時xxxx
幾時出pool/身邊有無人鍾意你/有無人同你有機會/幾時女（男）朋友會出現/幾時會有人鍾意我
以上問題全部唔占
每人限問一條

第一次玩唔知點問？

對象對我有無feel
同曖昧對象有無機會
有無機會複合
同男女朋友會唔會長久
通常我準備占你果陣會hi 你，你見到覆下我，當雙方ONLINE我先會占
無格式需要，你覺得重要就同我講，通常留性別同問題就得
通常開1張/3張

歡迎follow我IG
IG：

TG：

老規矩只回TG/IG

我同佢有冇發展既機會？

同個女仔識咗半年但唔熟，最近熟咗少少，但佢最近同另一個男仔好close，想問下同佢有冇發展？

女
啱啱同男朋友散左，我係咪應該放棄？

女 想問嚟緊揾工順唔順利？

唔客氣

女仔，想問同前度有冇可能做返朋友？

唔該哂